陳雲：十二港人乃中美鬥爭籌碼，朱西迪代表家屬爭取釋放他們，又可連任當選議員，中美鬥爭卻緩和了。

陳雲：香港人又一次被左膠代表了。香港的議員是這樣做的，是香港人的愚昧與傲慢養大了這些議員。朱西迪代表了十二家屬去爭取十二港人之權利。他的工作是代表十二家屬，十二港人之拘留乃中美鬥爭的籌碼，即使特首出聲也無能為力的。
朱西迪的功用，就只是統合十二家屬的不同意見，變成劃一的最低利益的意見，例如有一個代表所有人的聯席會議發言人、給差役落口供、聘請維權律師。他的工作，就好似左膠以前去調停地產商的新界逼遷收地一樣。原本地產商要面對很多隱蔽戶、釘子戶，要面對攬住汽油桶的怒漢，現在左膠出手，搞個聯繫會議、大聯盟之類的，大家給代表了，隱蔽戶出來了，釘子戶消失了，攬住汽油桶的怒漢被聯席發言人用群眾壓力逼走了，說大家的最低利益的爭取達到了（賠償、安置）。至於原本的不搬遷的利益，給代表了啦。
中美鬥爭緩和之後，十二家屬的底細被摸清，十二港人釋放，朱西迪領取功勞，又可連任當選議員。

收皮啦，你下世都冇得選中

收聲啦屌你老母

咁威你自己出面囉弱閪智

樓上有冇人解釋下搵同一個代表同分開搵唔同勢力代表邊個好啲